港鐵朗屏站的出入閘機 包上保護膠膜

港鐵朗屏站的出入閘機已包上膠膜，估計是因為避免星期日元朗站閘機入水事件重現。

千奇唔好過過下閘倒瀉水啊